大家每日請留一個小時無政治時間

做下運動又好, 玩下其他興趣, 吹下水都好。
唔好搞到自己身心太疲累。休息下，比個人叉足電。
有咩抖夠再講。